# Fehlercodes

Die folgende Tabelle bietet einen Überblick über die, bei der Plugin-Installation möglichen, Fehlercodes.

| Fehlercode | Beschreibung |
| - | - |
| 1 | Alles O.K. |
| 2 | Fehlerhafter Plugin-Parameter |
| 3 | Verzeichnis existiert nicht |
| 4 | `info.xml` existiert nicht |
| 5 | Kein Plugin in der DB gefunden |
| 6 | Der Pluginname entspricht nicht den Konventionen |
| 7 | Die PluginID entspricht nicht den Konventionen |
| 8 | Der Installationsknoten ist nicht vorhanden |
| 9 | XML-Versionsnummer entspricht nicht den Konventionen |
| 10 | Die Versionsnummer entspricht nicht den Konventionen |
| 11 | Das Versionsdatum entspricht nicht den Konventionen |
| 12 | SQL-Datei für die aktuelle Version existiert nicht |
| 13 | Keine Hooks vorhanden |
| 14 | Die Hookdefinitionen entsprechen nicht den Konventionen |
| 15 | *CustomLink* Name entspricht nicht den Konventionen |
| 16 | *CustomLink* Dateiname entspricht nicht den Konventionen |
| 17 | *CustomLink* Datei existiert nicht |
| 18 | *EinstellungsLink* Name entspricht nicht den Konventionen |
| 19 | Einstellungen fehlen |
| 20 | Einstellungen `type` entspricht nicht den Konventionen |
| 21 | Einstellungen `initialValue` entspricht nicht der Konventionen |
| 22 | Einstellungen `sort` entspricht nicht den Konventionen |
| 23 | Einstellungen `Name` entspricht nicht den Konventionen |
| 24 | Keine SelectboxOptionen vorhanden |
| 25 | Keine Sprachvariablen vorhanden |
| 26 | Keine Sprachvariablen vorhanden |
| 27 | Variable `Name` entspricht nicht den Konventionen |
| 28 | Keine lokalisierte Sprachvariable vorhanden |
| 29 | Die ISO der lokalisierten Sprachvariable entspricht nicht den Konventionen |
| 30 | Der Name der lokalisierten Sprachvariable entspricht nicht den Konventionen |
| 31 | Die Hook Datei ist nicht vorhanden |
| 32 | Version existiert nicht im Versionsordner |
| 33 | Einstellungen `conf` entspricht nicht den Konventionen |
| 34 | Einstellungen `ValueName` entspricht nicht den Konventionen |
| 35 | XML Version entspricht nicht den Konventionen |
| 36 | Shop Version entspricht nicht den Konventionen |
| 37 | Shop Version ist zu niedrig |
| 38 | Keine *Frontendlinks* vorhanden, obwohl der Node angelegt wurde |
| 39 | Link Filename entspricht nicht den Konventionen |
| 40 | `LinkName` entspricht nicht den Konventionen |
| 41 | Angabe ob "erst Sichtbar nach Login" entspricht nicht den Konventionen |
| 42 | Angabe ob ein "Druckbutton gezeigt" werden soll entspricht nicht den Konventionen |
| 43 | Die ISO der Linksprache entspricht nicht den Konventionen |
| 44 | Der SEO Name entspricht nicht den Konventionen |
| 45 | Der Name entspricht nicht den Konventionen |
| 46 | Der Titel entspricht nicht den Konventionen |
| 47 | Der MetaTitle entspricht nicht den Konventionen |
| 48 | Die MetaKeywords entsprechen nicht den Konvention |
| 49 | Die MetaDescription entspricht nicht den Konventionen |
| 50 | Der Name in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 51 | Mail Adresse in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 52 | `TSCode` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 53 | `PreOrder` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 54 | `ClassFile` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 55 | Die Datei für die Klasse Zahlungsmethode existiert nicht |
| 56 | `TemplateFile` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 57 | Die Datei für das Template der Zahlungsmethode existiert nicht |
| 58 | Keine Sprachen in den Zahlungsmethoden hinterlegt |
| 59 | Die ISO der Sprache in der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 60 | Der Name der Sprache in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 61 | Der `ChargeName` in den Zahlungsmethoden Sprache entspricht nicht den Konventionen |
| 62 | Die Sprache der `InfoText` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 63 | Die Einstellungen `type` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 64 | Die Einstellungen `initalValue` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 65 | Die Einstellungen `sort` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 66 | Die Einstellungen `conf` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 67 | Die Einstellungen `Name` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 68 | Die Einstellungen `ValueName` der Zahlungsmethode entspricht nicht den Konventionen |
| 69 | Keine Selectbox Optionen vorhanden |
| 70 | Die Option entspricht nicht den Konventionen |
| 71 | Die Sortierung in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 72 | *Soap* in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 73 | *Curl* in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 74 | *Sockets* in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 75 | `ClassName` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht den Konventionen |
| 76 | Der Templatename entspricht nicht den Konventionen |
| 77 | Die Templatedatei für den Frontend Link existiert nicht |
| 78 | Es darf nur ein Templatename oder ein Fullscreen Templatename existieren |
| 79 | Der Fullscreen Template name entspricht nicht den Konventionen |
| 80 | Die Fullscreen Templatedatei für den Frontend Link existiert nicht |
| 81 | Für einen Frontend Link muss ein Templatename oder Fullscreen Templatename angegeben werden |
| 82 | Keine Box vorhanden |
| 83 | Box Name entspricht nicht der Konvention |
| 84 | Box Templatedatei entspricht nicht der Konvention |
| 85 | Box Templatedatei existiert nicht |
| 86 | Lizenzklasse existiert nicht |
| 87 | Name der Lizenzklasse entspricht nicht der Konvention |
| 88 | Lizenklasse ist nicht definiert |
| 89 | Methode `checkLicence` in der Lizenzklasse ist nicht definiert |
| 90 | *PluginID* bereits in der Datenbank vorhanden |
| 91 | Keine Emailtemplates vorhanden, obwohl der Node angelegt wurde |
| 92 | Template `Name` entspricht nicht der Konvention |
| 93 | Template `Type` entspricht nicht der Konvention |
| 94 | Template `ModulId` entspricht nicht der Konvention |
| 95 | Template `Active` entspricht nicht der Konvention |
| 96 | Template `AKZ` entspricht nicht der Konvention |
| 97 | Template `AGB` entspricht nicht der Konvention |
| 98 | Template `WRB` entspricht nicht der Konvention |
| 99 | Die ISO der Emailtemplate Sprache entspricht nicht der Konvention |
| 100 | Der Subject Name entspricht nicht der Konvention |
| 101 | Keine Templatesprachen vorhanden |
| 102 | *CheckBoxFunction* Name entspricht nicht der Konvention |
| 103 | *CheckBoxFunction* ID entspricht nicht der Konvention |
| 104 | Frontend Link Attribut `NoFollow` entspricht nicht der Konvention |
| 105 | Keine Widgets vorhanden |
| 106 | Widget `Title` entspricht nicht der Konvention |
| 107 | Widget `Class` entspricht nicht der Konvention |
| 108 | Die Datei für die Klasse des AdminWidgets existiert nicht |
| 109 | Container im Widget entspricht nicht der Konvention |
| 110 | `Pos` im Widget entspricht nicht der Konvention |
| 111 | `Expanded` im Widget entspricht nicht der Konvention |
| 112 | `Active` im Widget entspricht nicht der Konvention |
| 113 | `AdditionalTemplateFile` in den Zahlungsmethoden entspricht nicht der Konvention |
| 114 | Die Datei für das Zusatzschritt-Template der Zahlungsmethode existiert nicht |
| 115 | Keine Formate vorhanden |
| 116 | Format `Name` entspricht nicht der Konvention |
| 117 | Format `Filename` entspricht nicht der Konvention |
| 118 | Format `Content` entspricht nicht der Konvention |
| 119 | Format `Encoding` entspricht nicht der Konvention |
| 120 | Format `ShippingCostsDeliveryCountry` entspricht nicht der Konvention |
| 121 | Format `ContentFile` entspricht nicht der Konvention |
| 122 | Kein Template vorhanden |
| 123 | Template-Datei entspricht nicht der Konvention |
| 124 | Template-Datei existiert nicht |
| 125 | Uninstall-Datei existiert nicht |
| 125 | OK (Legacy Plugin) |
| 127 | Plugin benötigt *Ioncube*-Extension, diese ist aber nicht installiert |
| 128 | *OptionsSource*-Datei wurde nicht angegeben |
| 129 | *OptionsSource*-Datei existiert nicht |
| 152 | Main Plugindaten nicht korrekt |
| 153 | Ein Hook konnte nicht in die Datenbank gespeichert werden |
| 154 | Ein Adminmenü *Customlink* konnte nicht in die Datenbank gespeichert werden |
| 155 | Ein Adminmenü *Settingslink* konnte nicht in die Datenbank gespeichert werden |
| 156 | Eine Einstellung konnte nicht in die Datenbank geschrieben werden |
| 157 | Eine Sprachvariable konnte nicht in die Datenbank geschrieben werden |
| 158 | Ein Link konnte nicht in die Datenbank gespeichert werden |
| 159 | Eine Zahlungsmethode konnte nicht in die Datenbank geschrieben werden |
| 160 | Eine Sprache in den Zahlungsmethoden konnte nicht in die Datenbank geschrieben werden |
| 161 | Eine Einstellung der Zahlungsmethode konnte nicht in die Datenbank geschrieben werden |
| 200 | Portlets fehlen |
| 201 | Ungültiger Portlet-Titel |
| 202 | Ungültige Portlet-Klasse |
| 203 | Ungültige Portlet-Klassendatei |
| 204 | Ungültige Portlet-Gruppe |
| 205 | Ungültige Wert für Active |
| 206 | Blueprints fehlen |
| 207 | Ungültiger Blueprint-Name |
| 208 | Ungültige Blueprint-Datei |
| 209 | Portlet-Klasse bereits in Benutzung |
| 220 | SQL-Datei konnte nicht validiert werden |
| 221 | Allgemeiner SQL-Fehler |
| 224 | Kein SQL in Datei gefunden |
| 300 | SQL-Fehler beim Speichern eines Hooks |
| 301 | SQL-Fehler beim Speichern der Uninstallmethode |
| 302 | SQL-Fehler beim Speichern eines Menüitems |
| 303 | SQL-Fehler beim Speichern eines Einstellungsmenüs |
| 304 | SQL-Fehler beim Speichern einer Einstellung |
| 305 | Linkgruppe nicht gefunden |
| 306 | SQL-Fehler beim Speichern eines Links |
| 307 | SQL-Fehler beim Speichern einer Zahlungsmethode |
| 308 | SQL-Fehler beim Speichern einer Lokalisierung einer Zahlungsmethode |
| 309 | SQL-Fehler beim Speichern einer Lokalisierung einer Zahlungsmethode |
| 310 | SQL-Fehler beim Speichern einer Zahlungsmethodeneinstellung |
| 311 | SQL-Fehler beim Speichern eines Boxtemplates |
| 312 | SQL-Fehler beim Speichern eines Plugintemplates |
| 313 | SQL-Fehler beim Speichern eines Emailtemplates |
| 314 | SQL-Fehler beim Speichern einer Sprachvariablen |
| 315 | SQL-Fehler beim Speichern einer Übersetzung |
| 316 | SQL-Fehler beim Speichern eines Widgets |
| 317 | SQL-Fehler beim Speichern eines Portlets |
| 318 | SQL-Fehler beim Speichern eines Blueprints |
| 319 | SQL-Fehler beim Speichern eines Exports |
| 400 | Plugin darf keine Uninstaller haben |
| 401 | Falsches Basisverzeichnis |
| 402 | Ungültige StoreID |
| 403 | Fehlender Plugin-Knoten |
| 410 | SQL-Fehler beim Speichern eines Consent-Vendors |
| 411 | Fehlender Consent-Vendor |
| 412 | Ungültiger Consent-Vendor |
| 413 | Ungültiger Consent-Purpose |
| 414 | Ungültige Übersetzung für Consent-Vendor |
| 415 | Ungültige ISO-Code für Consent-Vendor |
| 416 | Ungültige Beschreibung für Consent-Vendor |
| 417 | Ungültige Datenschutzerklärung |
| 418 | Ungültige ID für Consent-Vendor |
| 419 | Ungültige Consent-Company |
| 420 | Ungültiger Link-Identifier |
| 421 | Abgebrochen |
| 422 | Ungültige Migration |